睇到隔離食雞post有感

連登仔成日話大陸狗點點點，但竟然可以支持翻版都無人屌。
食女係一件事，打機都要支持大陸翻版係另一回事。

好嘔心。

翻版

Pubg 大陸server當翻版？

大陸版同國際版都係騰訊買版權,邊度老番

只係睇到一條輸唔起既傻鳩小學雞

戇鳩仔